《反黑》播出大結局後就會Youtube下架

網劇《反黑》成功掀起一股追劇熱潮，前後共30集本來喺22號凌晨就會上載大結局，點知喺21號晚11點劇組於FACEBOOK官網出圖，表示「《反黑》是日停播」，滿心期待擔定櫈仔等睇大結局嘅網友們大表不滿。其後宣佈大結局會改喺10月22號晚8點播出，但播出後24小時即係23號晚上8點，將會全線喺YOUTUBE下架﹗

劇組於Facebook上載一段重新配音的短片，講述當日上載youtube免費播放，希望更多人看到劇組的心血，但他們始終要面對成本壓力，宣佈10月23日晚上8點，即大結局播出後將與大家暫別。

明明之前有人講到放上youtube 收廣告費都回到本+有賺，咁姐係唔得啦。

全30集都肯YOUTUBE下架?!

要睇都唔洗睇YouTube 啦

快啲收皮仲好啦